男朋友成日話為咗我改咗好多

成日講到好似我唔中意既野一樣都無再做
講真咪又係係我背後做 之後係我面前扮哂野
有時我諗到個事實原來係咁樣 我真係覺得好討厭

做左洗同你講咩？？

好撚老土
but action speak louder than words

Agger

仲想點呀